跪求aco st 懶人包

今年應該會有aco/ca招聘 想問下有冇巴絲有懶人包可以腥比我練習下 無言感激

oca1117432@yahoo.com

大恩大德 細佬沒齒難忘

希望做到同事

一齊努力 仲讀緊書？

係 就grad

我9月先升yr4

想做定準備
求懶人包
Email: chansiuming823@gmail.com

唔該哂巴打

偷步撚

讀書啦撚樣

sflauc@yahoo.com.hk

多謝🙏🏻

擔心將來多啲

大學生做乜撚野aco呀屌你老母

你擔心下自己interview表現好過啦

利申：現職

TrashAco@yahoo.com.hk

你又無文職經驗，又要管人

點解大學生都考ACO，有無報其他OFFICER，點解唔考紀律部隊，全部都係有機會出現嘅問題

色弱

Ca請我都狗衝

又話連登仔月入三萬嘅？

唔好比兩登影響到咁大，CA無講到咁好做，官僚主義，A字膊，白卡VIP，有啲閪位煩埋人事，連老闆都痴痴地線，第一份長工真係唔好揀CA，如果你出去游兩年發覺自己撈唔起你先入嚟啦。